「絕對未Fact check」收到流料，三條柒準備SL

未fuck check
有冇傳媒朋友講幾句

你講乜鳩

P牌唔明

會唔會係精神病病？咁大壓力？

如果係咁就更大錯棋

1. 佢仲有冇權力？ 如果有仲亂
2. Sl 係塞入老母西之後再塞入子宮 咪一鳩樣
3. Sl 幾耐？ 有咩病？精神病？ 咁不如辭左佢
4. 同壽終正寢一樣 可以復活

今次唔係腳痛，係經痛

佢一係就呢世都唔好出街
我條命係留返俾佢

佢經都同咗好耐啦

有冇人解釋SL係咩

SL= Sick Leave

生理期番左黎

可能生朱古力瘤

條撚痛都無所謂 下台受死啦 仆街

頸肌肉萎縮症末期, 俗稱硬頸